[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5672)

你

樓下仆街死

借錢賭正戇鳩

1002

重注左AC盤

薯條巴

都唔係你 仆街啦

1002？

佢唔開

樓下今晚戒賭

你又知

搶完唔開

利申已買

你又知
雖然我想比你開

佢快過我

會員下盤差見字跳樓

開波未 隻閪手又痕

批准

等你出水救命
呢排黎黎去去都走盤
好撚煩

今晚真係界 啲波閪到

真 一係啲盤勁撚深
一係就google隊

賭住包剪揼先 123 一齊出

去打牌 88

又贏

賓菲加同路，對咗飛燕諾，其他冇意見

輸左 比錢

有冇重心

窮到瞓街收錢

重心
今晚同馬會收息
想追數者可以一齊

歡迎大家10蚊買對家燈下

出左

跟

咁買法....

琴晚都話通常1.33會...

跟左50睇賽果

又黎收息注

邊撚嗰反杜狗 盲跟

又黎...

咁收息 不如直接搵場兩倍車落去算啦

見到都唔想跟

賭亦有杜

好撚型

中到分少少得唔得

上次十萬收息都係咁買7x1

唔知點解硬係覺得有一場會開到3格
祝中

馬會阿敊買法

派錢轉左運

琴晚班阿叔死曬曼

祝你好運 中左派其他人了

玩電莖算

上十萬

計過串埋有幾多

2.11704213倍

是旦一場爆角就含撚

Lm

屈

快過打針又收錢

屌你老母我幫你放

新會然報到

黑單有無爐 想跟

有無好心巴打出水，追飯錢

有冇tg grp

及早戒賭 唯一出路

仆街派得咁慢推唔到3口開左波

賭波就係咁 實有贏有輸

由今日開始 我就係台波蕭別離 導人戒賭

我今日先開始賭，你而家叫我戒？

你咪撚賭啦 你老母就黎要做雞幫你還錢了...

屌你老母蒙7

E son
come back

我想加入

早神

咪煩啦單丸俠死燈閪

每日都Day 0

由今日開始 唔好再賭了 信我

屌咩 我同你加埋有3粒

要賭就搵我老4

我都戒左賭

戒賭之後有冇發現成個人精神左 仲大隻左？
我就是成功的例子

打丁爽左

以後唔撚洗驚差bb 見一鑊打一鑊

訓都訓得好左

戒賭啦燈閪一敏

點睇黃潛-1/-1.5

輸 不賭就是贏

又可以問星辰攞家用

屌你老父母 今晚要大波日呀

今晚夠皮睇手足屌波算

李城ac有冇同路

我未

今日細波日

3穿1
李城 AC 皇蘇
中曬全格派10 1 100

我

中

e son
番黎未

六仔重心 33號

有

好

ok

今晚各位大佬有咩心水

lm

放棄

布拉格c拉維a有無人想要？

全撚部有鳩既...

變聲器...約出黎帶定把較剪都得

跑多2單外賣食好啲啦

搵錢俾男朋友開房

暫時精選4場上盤
羅馬布拉格皇穌熱狗

貢撚勁

羊巴有冇水救命

大把喇

我賭波輸得仲勁 買下馬反而執幾舊

連中18場

唔中果D唔計

警拘11人涉嫌洗黑錢2.1億元 包括一名警員

係咪有外賣俾人收左皮

笑撚到我仆街

馬會無開成大半年，仲要係3月到10月洗左2.1億，又係全部都係賭仔借户口還債，應該都係十足十外賣啲出入數户口嚟

唔怪得呢排少左咁多人叫人玩外仔

19歲就當差，平均每星期一定要過大海，爛賭到

見你買楊明綸就覺得好好笑

星期日有隻馬

出水未

白鷺飛翔

賓菲 皇蘇?

唔係男就女架啦

呢啲咪有見地

真？

新手上路 各位大大有冇心水比我跟

賓菲加主其他

好悶 2點先有波賭有冇人同小妹傾計

無人要未來熱？

你叫我未來熱

皇so點解讓到咁深？

西甲第一

正氣

賓菲加 2.5 3大
拿坡里 3 3.5 大

熱刺今天 聲勢大了
倫敦 一哥想要

今晚剩係睇岩利華同AC

今晚好難搞

睇中流浪唔想驗腦

賓菲加角球大 有無人

有無sportbet 代理幫手入錢

做乜鳩姐你

陀飛輪？

羅馬角大串賓菲加角大

西甲打荷甲一球唔深啦

AZ 同 ajax 差幾皮

唔駛, 食硬

點解狗會唔開賀芬

快手啲 多啲黎密啲手

crying in the party

我第一個報警拉鳩你

加油努力 俾心機

職乞有飯開未？

明明係舊登改歌

睇你個柒頭幾時俾人block 咁洗版法

職乞開到飯未呀

燕豪芬 客盤 0/+0.5
賓菲加 主盤 0/-0.5

跟老4

就訓著啦屌

仲有冇人信熱狗2.5b

乜撚野冬令時間
香港人真係好撚慘 賭個波都要凌晨4點

熱狗full team

兒子冇出

每次因為依句 我都谷撚氣成晚

有無門神羊神水?

兒子生性
波台倍感安慰

決定信多次熱 all in

full team
強陣
要爭季後賽
要護級
一律買對家

屌。。買咗

696強陣

又話唔買

出kane都夠啦 平時佢出carlos

今晚奇蹟日 贏錢日 普天同慶日

49000 full team

熱客其他

Gun生命注

出 d silva = 派錢

格流
黑警日
李城
紅星
半全大

羅馬？

3:4?

喪炒

PSV 格狗 皇so 派錢?

$20注 歐霸8關x1 半大
10，1，$100

拎琴晚嗰注跟你推好冇

1

半場4 5粒

Me

曼城名叔

好彩睇到

熱狗又出黎撚賭仔?

樓主好強？

燈黎

咁話人

窮到瞓街係咪度

歐霸擲公字單雙 $20注
8X1
10,1，100

運氣加持

禾希望聽晚可以有錢訂iphone

人地叫黑你又叫黑 咁你張飛呢

叫雞你找數好唔好

中左 資助你$300你叫雞

我了

羅馬 賓菲 大

收到

跟了

收到 即買細

重心
格流 半和

穩陣

羊巴嗎？

買嚟買去咪又係個1-2百

幫馬會加條草都唔夠

羊sir今個星期好似全中

今日先死左場美職即場補咗1/1.5先回血

黑佬日必中

咁都係死一場

me

熱 半大 贏左再推落去即場羅馬大波

有無人仲夠擔買熱

買半大

綜合左大蛇既水 度左條5串1

佢已放棄歐霸

未起身無睇 跟左你3場大波都收錢

一號到而家死左8場

熱狗 深盤。。

168....

10

又想秒goal撚me？

克盧日秒針

羅馬

上盤日

又秒，半大已4

秒goal

乜撚野秒輸

羊巴勁撚到
2場都帶波入場

馬黑

賓1:0

[葡超2]賓菲加 1-0 格拉斯哥流浪[苏超1]

賓周加goallllllll

169同路即刻冇買

小怕秒goal

賓周

秒1唔好兆頭wor

有無icac搵羊巴

跟買左30$

屌

格蘭

屌你kane單刀飛機

[塞浦甲5]奧摩尼亞 0-1 格蘭納達[西甲6]

廢到

咁撚正路

Cf 0.5/1 秒收半格

買左全大
驚下半場先入波

[以超9]比爾舒華夏普爾 0-1 利華古遜[德甲4]

羅馬有咁勁咩

佢好能燈 不了

利華都入埋

痴撚線
有冇發覺今季歐聯歐霸勁多秒goal

賓
羅
尼
-4

今日又大波日？

一個波個球探嘈到仆街

又準備全半大

可能追和呢in杜普we 7st

拿玻幾時入埋

拿玻里入未

羅馬大波gel 得

屌 熱刺中柱

垃圾隊來

熱狗半大已死

jumped 點贏3粒

中左先出埋4點？

4點睇啱 禾夫斯貝加 大

[奥甲2]維也納迅速 0-1 登克爾克[爱超3]

秒goal完又準備妹啦

秒goal半細日

拿玻璃爭d要cup4球

[土超10]施華斯 1-0 卡拉巴克[阿塞超3]

[以超9]比爾舒華夏普爾 1-1 利華古遜[德甲4]

半大日

利華

利華1-1

場場有波人入

施華，Cf 0.5/1 2場派錢

熱狗

德國利記又玩過山車啦

有冇人懶獨特買熱狗對家

謝拉特和未

拿坡里笑4

[克亚甲4]列積卡 1-0 拿玻里[意甲5]
[保超1]盧多格德斯 0-1 熱刺[英超3]

哇屌
5場半大叫緊胡

謝四落場射個世界波先啦

點解你打得咁詳盡又咁快

拿玻璃呢隊野又撚狗

有無人有留意呢2場半大有0.5/1 爽死

依隊野深盤俾狗買

熱狗 goal

屌你老尾尼斯 跟隊入啦

[波兰超11]列治普斯納 1-0 標準列治[比甲2]

Goalll 熱

實要有場半場冇波

直接d啦
呢隊野比狗買

準備瘋狂刷角

咁報會快啲
布拉 皇蘇無入球

咁多波入咩事

熱狗似456

電腦

熱狗 流浪狗 羅馬狗 請立即半大

上場嬴皇so

大撚穫皇so又撚狗

仲有PSV

又如何

屌你老母利華

死狗隊

痴撚線又半大日

皇蘇 燕豪芬

[捷甲2] 布拉格斯拉維亞 1-0 奈斯[法甲4]

布拉格斯拉維亞 1-0 奈斯

psv 皇蘇無入球

痴撚線得2場無波入

尼斯

皇so 半細全細 gel 得

半大算把啦
琴晚我都以為巴 祖半大食撚硬

賓
羅
尼
尋晚中風 今日中番得唔得

就差佢地屌

皇蘇0:0！

後悔買咗拿狗

咪係 垃圾祖無半大 收少2k

4點大波全部低低水

半大有0.5/1真係執錢咁執

利華...

皇蘇半大52200

唔好啦贏一球三分已袋就算啦好無

全半大

上盤師

熱狗 賓狗 羅狗 請立即入波

想知墨假派左未 半大 3.5b

早知尻買半大算

流浪反cup未

Psv goal

PSV 準備入
得皇so 冇

[希腊超4] PAOK沙朗歷基 0-1 PSV燕豪芬[荷甲3]

Benfica RC

得翻皇蘇無波入

屌 得皇蘇無波入

rc

psv 送錢易到

穩了格拉客W+大波

賓周加rc
比人cup硬了

屌你老味賓周咁早紅

賓狗rc 笑到

乜野紅牌

賓周加rc

戇撚鳩我咁都買撚中

格流反cup有望了

Otamandi

奧達文迪 紅

乜撚野曼城名宿, 又同黃潛一樣咁撚狗

屌你老母！賓周紅牌

奧達文迪條ON9仔

psv

Psv 炒佢老母!!!

買左主玩撚完

差皇蘇

垃圾開

去到邊都係咁廢

戰神卡發動

皇蘇禁屌唔入 睇佢個閪款似俾人入

熱狗半大未

中超佬 勁到

[奥甲2] 維也納迅速 1-1 登克爾克[爱超3]

是但啦 最緊要佢地肯入波

屌你老母paok

[意甲8]羅馬 2-0 克盧日[罗甲3]

羅馬羅馬馬

秒糕之後靜到

Roma

尻買半大都應該中幾場，痴線

流浪反cup 36

似下半場先穿盤

3.6

係穿先好

不可以

[以超9] 比爾舒華夏普爾 2-1 利華古遜 [德甲4]

羅馬易到

格流

[葡超2] 賓菲加 1-1 格拉斯哥流浪[苏超1]

俾皇so玩撚死 買咗佢2.5b

比爾舒華夏普爾 2-1 利華古遜

咁撚多波入

利華賓周閪哂

1:1謝拉特

格流1:1反cup 準備

羊巴4點?

格流杯撚硬

利華廢到

差尼斯

熱刺半大未

專業！

施華BB打左俾我聽, 話下半場戴帽

流浪gogogo

？

利華對家

羊巴大波-1

賓周冇了

鬥烏龍

賓菲加怒抽自己龍

皇蘇快入

利華 賓菲加

皇蘇快入啦

賓菲加又紅又烏龍

熱刺半大未 仆街

邊撚個話熱狗大炒? 靜撚到

賓菲紅完，仲自己送入波

做乜勁

上次買羅馬就閪 今日skip佢就正氣

[葡超2] 賓菲加 1-2 格拉斯哥流浪[苏超1]

賓菲加

!

格流cup 埋
易撚柒到

謝老4癲架..

格流杯埋 易到

屌你 兩場盤都西哂

賓周輸埋

Cup撚埋係咪on9

On9賓周1-2？

賓賓又俾人入

賓洲加 要比人炒了

全黑又中

賓菲加 1-2 格拉斯哥流浪

格流cup埋

3.6倍cup

賓州打假波

格流cup埋 456了

屌您岩岩1.96仲想all in 流浪，咁快又入

狗會送錢日

又rc 又og, 班友買左幾多謝狗?

補埋個主勝 gel下先

你羅馬有三球我叫聲羊神有乜所在

希望你唔好哭

岩岩好買到

1-2

熱狗半大呢

熱狗又呃錢

宜家真係有少少想買細

布拉格斯拉維亞 1-0 奈斯
半大未

皇蘇做乜尻

千奇唔好叫求下你

咩料賓周加 rc+輸2球

歐霸惡賭到

賓cup 11倍

想買流浪ng補飛

熱狗半大-1

[波兰超11]列治普斯納 2-1 標準列治 [比甲2]

正氣過歐聯

佢反手
Btw入埋第4球開埋個3.5先

半場都開哂全大了

得皇蘇嗰場冇入波 笑死

熱剌成日撚狗 狗也不屌

買左謝仔咁點?

咁都有得輸錢?

屌你老母爛玻璃肯大未

紅牌完格流用左6分鐘完成反CUP

差AZ大波

真係低鳩能

場場有波入，人人有錢收
有無人串曬半大？可以買樓

你出主wo

星期二歐聯針到傻

熱狗入多幾粒先啦屌

rc og 差個12碼

az果場你可以吐血

羊巴勁中 有神快拜

兒子熱身！

求派 起機

兩日都贏 派未

克盧慘死

拿波熱狗半大未

果日執唔少
全上盤 得下體會係下盤

呢啲大波日係人都中
揀邊場跟本冇所謂

皇蘇 0:0！

派我好無

如果

琴日先追返曬

熱20

盧多格德斯 0-2 熱刺

終於入

[捷甲2] 布拉格斯拉維亞 1-1 奈斯 [法甲4]
[保超1] 盧多格德斯 0-2 熱刺[英超3]

布拉格斯拉維亞 1-1 奈斯

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

拿玻半大 PSV半和

撚狗熱都開埋半大

熱刺半大收錢

哇7場半大

會唔會有半大8x1飛睇

熱 goalll

賓周 利華

利華
皇蘇

玩撚完未？

列積卡拿玻里快入多球

想睇，應該有人買

易撚到 下面條飛中埋51100

利華 皇蘇全格 10 1 100

屌你老母賓周

格流NG1.52 無入球9.25?

屌你皇so一粒都無

覆

熱刺*拿破*皇so*賓菲*利華 大波
屌你 拿破同皇so入波未啊撚樣

爛玻璃想點

上呀

半場收曬錢痴線

陣間4點一定好靜

利華後防豆腐做?比google隊 cup 屌你老母

okok

今日易撚到

最好串埋皇so

.@

羊神 搞掂 thanks 瞓覺
習慣屌波反手

4串5
差熱刺大同 玻璃細
希望頂到

未必

咪開大咁撚多啦 一陣4點點撚樣算

4點買哂佢？

嘩大波波又嚟懷疑國際賽會好撚閪

反手王

歐霸好撚興

拿玻 皇蘇快入

克盧日

30分鐘收曬 勁到

5串1 大波
拿破皇so快撚手

摩佬：好 入夠 又係時候撚狗

屌佢老母就差呢場唔識入波

Benfica

拿玻仲閪緊

列積卡拿玻里差你快入

終於等到熱刺大波

決定跟羊巴d錢整個基金場場都全推

皇so咁睇細鳩硬
全部過關斷佢 瞓覺算

熱狗繼續入佢老母西啦

我目標係4球

皇蘇半大裸跑都得啦屌

皇蘇 你話點算

屌歐霸半大易撚到

利華又撚狗

拿波半大 全大 尼斯燕豪芬都大埋就收哂3條飛🥳

皇so無3球死撚左隊波佢

7場開左半大

有冇bro 買中呢條7串1 半大

拿玻半大 psv半和 皇蘇入波

罐蛇都賭

皇蘇開0.5/1即買

拿波先係撚半大專家

皇蘇13射都入唔到一球

爛玻璃大到4球我食屎

半場休息室睇到場場勁入佢地會唔會覺得無面

13腳冇腳入,盲撚到

計半一大仲有多兩場

勸你可以放棄呢場

班垃圾下半好爆入

尼C 半大全格 10 1

我了魂巴

係咪全半大

屌同一日踢真係太多波 成撚日睇漏

格流刷c好嗎？

利華2-2

比爾舒華夏普爾 2-2 利華古遜

列積卡拿玻里快入

羅馬嚟多粒

法國羅馬都幾正氣吓

未

皇so空難啦

想派你

1:55 歐霸NBA

一時時

皇so入未

賓州仔12碼未

咁多場半大咁都買中場細

半大日？

差PAOK呀屌好緊張

Btw thanks 我鋪開唔係狗會啲草
我鋪開皇帝頭上果個頭飾啲草

利華
皇蘇快入多幾球

賓周加打和輸半可以嗎

仆街串撚咗4點個啲大波 一陣可能仆街

想入即場大
但怕好似多仔尋日咁撚狗

皇so半場一粒先講啦屌你老母

收幾多

入佢

祝羊

想買皇蘇對家fg 係咪要驗腦

-1

勁到 skip到垃圾so

幫屌

爛玻璃撚完未

熱刺快手整多粒，1.5/2 球半大，想要全格！

收7k
我了

764

705倍

好似7千幾

[德甲12]賀芬咸 40 - 40 利巴域[捷甲5]

祝中

祝

Boom斷左關

查巴中！

哇 全格

2:1尼c

勁 祝中

[克亚甲4]列積卡 1-1 拿玻里[意甲5]

7x1咁易中既咩但祝中

on9 列積半主@9 咁都gel

Napo!!

８場半大。。。。。

拿玻1-1

賓菲加*利華*熱刺*皇so*拿玻
收2場 差熱刺拿玻一粒
皇so3粒 屌你屎忽

Pako集氣

皇蘇一球都好

全部全格派

Poak集氣

希望皇so全隊死撚曬佢

13射3中仲係00

格拉納達秒入多球得唔得

拿子燕豪各差2球

快入psv paok

好想派，但賓菲加無乜可能cup上cup

有冇人輸到細膽得滯 淨係買全大

有0.5/1唔買

拿玻半大 PSV半和搞掂

駛唔駛炒

全大穩好多 半大日暫時唔會再買半大

皇蘇入未啊屌

Paok絕殺 快

半和？

可惜 斷一關

依家最撚驚四點果場玩細波 好死唔死自己就係串埋

Paok 完半

皇so 9隻角球唔入波 屌死你

完

半大 暴動日

705倍 慘

拿玻里好野！

依排日日半大

等你4點出水

下次贏先出
比人登走左到

屌你老母 咁多場半大我都買撚咗場00 驗腦了

皇so冚家產啦

好想知個日半大日有無莊爆

大家咁話

4點係咪買哂半大就會嬴錢

吊仲以為真係半和到

Paok 客主未

皇蘇
利華
求你地入多2球全格

搞到4點又想買半大 屌你幾次都係依組伏 4點果組正氣ga 今日掉返轉嘅

皇蘇全隊盲人足球？

場場都買應該都會賺

唔一定
歐聯都兩日半大

未試過第一次串關形勢大好 次次頭機關即刻仆直 四點希望生性啲

成晚d過關因為皇so收曬皮
永久黑名單

唔駛啦

歐霸全部半大

阿狗出埋d咁既西陣都讓咁深

慘

4點 李城 ac 紅星半大算

歐霸佢同拿波都係算啦

過關 半場入球大細
5X1 星期四 13 阿仙奴 (主) 對 莫迪 (客)
大 [1.5 球] @ 2.00
星期四 15 李斯特城 (主) 對 布拉加 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45
星期四 16 AC米蘭 (主) 對 里爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40
星期四 17 些路迪 (主) 對 布拉格斯巴達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20
星期四 22 年青人 (主) 對 索菲亞中央陸軍 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40 $50

我又玩吓半大先 開到先派 唔洗留名住

依家咁多入波同大波
依場細鳩硬

格流贏緊打多個仲刷咩

拿波 奇跡半大

利華下半場生性啦

皇蘇弱智

唔知佢反手開

場場半大 我就只買左皇so半大

些仔半大使唔使落得咁撚勁

出名果d唔好買 買d兩隊都係垃圾既波半大就冇死

個個射哂落去

皇so點解釋

可借 斷1

收半格！早知就咁1.5 半大算都有2.05

派錢 都係得4條友lm

都收成5k

明明皇蘇西甲第一緊 好出名下

應該1/4機會都中唔到

ME

曬命

888

a米 李城派錢

你仲差我3K 收爺啦

仲有冇水

等羊巴出水

殺人犯！

出左啦

4點有場重心

一場

羅馬 熱狗 拿坡

買咩？

咪咁

但我想訓 tips ok?

快抽

等4點

歐霸會唔會派半場

睇完4點陣容再出重心

Aek 些仔 戴拿模 應該大硬

啲角爆未

半大派咗

Sick ball

差不多

下盤

1001

布拉加

無即場嗰啲

無即場個啲應該無咁快 即場個啲我收咗錢了

繼續齊贏

格蘭-1似開唔出 對家紅咗即場都係讓半一咁淺

熱 小注客其他

你少睇熱啲西波

中滴露 tg我

呢隊西波 應該4球完

咁都唔中我 針

Jump

ac回飛想點

想讓賽

下次

羅馬都回啦

祝贏

回飛引客

呢排輸到眼訓

咁樂觀

羅馬換人繼續攻

PAPK半大！

Poak 1:1撚半大
慘死

嚇到我即刻上twitter睇係咪出左陣冇伊巴

完美撚頭先果位手足7X1

咁就7k

Paok賤到

入到兩球我都滿足

哈利卡尼被換走

真係賤

今晚正氣波

Paok下半秒入我屌你老母

真。撚半大

買左客？

等陣買5條半大 3串1算了

皇蘇幾時開個0.5/1玩吓

羅馬賓菲加比埋第四球黎

哇屌 原來gotze踢緊psv
以為仲坐緊多仔後備...

10 5 500
過到先算

一齊轟囉

LM

gchi

克魯日快入

係咩驅使你仲買垃圾so 2.5b

我阿gogogo

皇蘇究極有咩問題攻到禁 一球都無

熱差1球!!!

diu你皇so入未

1-2熱

盧多格德斯 1-2 熱刺

遲了

都得

即入

熱狗開始表演了

熱又閪

paok 47"入波 撚半大巴打

邊個買熱呀

深盤得羅馬正氣

大